+++
 title = "1 марта в IT-компании SimbirSoft стартует Весенний интенсив"
 date = 2020-12-25
 description = "1 марта в IT-компании SimbirSoft стартует Весенний интенсив"
+++

1 марта в IT-компании SimbirSoft стартует Весенний интенсив

Зарегистрироваться на него можно уже сейчас!
 
⚡Эксперты IT-компании подготовили обновленный формат интенсива, который позволит получить командный опыт работы над проектом в условиях, приближенных к «боевым». 
 
Присоединяйтесь, если хотите испытать свои силы в командной разработке и имеете личный опыт в программировании по одному из направлений: 
🔹Frontend – для тех, кто обладает базовыми знаниями верстки, JavaScript и одного из фреймворков. 
🔹Web – для тех, кто обладает базовыми знаниями PHP или Python. 
🔹Mobile – для тех, кто обладает базовыми знаниями iOS, Android или Flutter. 
 
Роли QA-специалистов, аналитиков и DevOps займут участники практикумов, а тимлидами выступят опытные разработчики компании. 
 
Будут сформированы несколько команд, в которые войдут тимлид, аналитик, несколько программистов, QA и DevOps. За 4 недели каждая команда создаст готовое приложение (продукт) на основе выбранного ею технического задания. 
 
🗓Интенсив продлится 4 недели в режиме онлайн. 
Старт – 1 марта 2021 г. 
 
💡Ключевые даты до начала старта: 
🔹До 8 февраля 2021 г. зарегистрироваться на интенсив вот по этой ссылке: https://www.simbirsoft.com/5zKp
🔹До 10 февраля 2021 г. выполнить тестовое задание. 
🔹До 20 февраля 2021 г. (включительно) ждать результаты. 
🔹1 марта 2021 г. – старт интенсива.
 
👉🏻Лучших участников интенсива пригласят на стажировку или собеседование в команду SimbirSoft.

#обучение